好想唱k！好想鳩叫！好想吹風淋雨！

但唔想病同喉嚨痛

無乜事我返出去

唔開心

Why ar?

點樣先可以做一個值得人鍾意嘅人。。。

停止出膠post

我有fans等我

收皮啦牙言

幾多個月？
我做佢契爺ok？

諗多左

我都想

掛住就搵人啦

我想飲奶奶

when k ar ching

藍剔狗

i know that feel

佢今年生日都唔記得同佢講

人哋都唔記得咗你了

請你飲豆漿